Windows 檔案實體化布袋上市！遊日平價創意手信

雖然 Windows 系統已經換了很多代，但作爲電腦常用的系統之一，大家見到 Windows 的電腦 Icon 總有一種親切感。所以，日本有公司就推出了以 Windows 檔案圖案爲概念的創意收納布袋！

這個「PCアイコンポーチ（PC Icon Pouch）」系列一共有 6 款，分別是「PDF」、「Music」、「壓縮 File」、「垃圾筒」、「Xcel」 以及見到就頭痕的「Program 強制結束」，每個都是布製附有拉鏈，能夠收納文具、數據線等小物，十分方便。

雖然這個系列惡搞成份居多，但就十分便宜，一款只需要 200 円（約 HK $14），入手全套亦不會心痛。到日本旅遊的朋友，買來送給朋友當手信也是一個不錯的選擇呢！

Source：

有冇巴絲打可以幫手代購番黎

圖都無張 link又唔識貼

手機貼好撚麻煩你又知?

咁你下一站仆街啦

我下一站大撚

我下一站巨鵰

Really?

有冇巴絲打可幫手
請求代購

嚟緊去日本

呢幾個reply想點

留名

我燈力無窮

可幫手睇睇嗎大大

見到就諗起返工，不了